[ 區選贏左唔駛罷工 ] 容海恩、何俊賢獲委任為廉署事宜投訴委員會成員

容海恩、何俊賢獲委任為廉署事宜投訴委員會成員
見到咁既新聞就愈覺得攬炒先可以真贏

但三罷由poly 一戰到區選之後就聲音都細左好多

連登係依半年來 可以話係好多行動既發起地

可唔可以每日都有一個post 以討論罷工為題既係熱門出現？

我地要加速推進三罷

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

推， 唔可以對港共既無恥麻木

推

Push

crazy